美國狂收到不明種子包裹 中國急甩鍋：郵政單據是假的

美國華盛頓州農業部日前發布聲明指出，近期許多人收到來自中國的包裹，裡面裝有不明的植物種子，引起恐慌。對此，中國外交部發言人汪文斌表示，和中國郵政確認後，郵件上的中國郵政單據「屬於偽造」，希望美方將郵件退回中國，以便展開調查。

美國近期有至少27個州的農業部表示，有許多民眾收到來自中國的不明包裹，包裹上都會標示內容物，但無論包裹外標示的內容物為何，打開的都是不明種子，引起恐慌。美方已呼籲民眾不要隨便種植來路不明的植物種子，也有專家認為，「可能有植物病原體或害蟲潛伏在種子裡」。

汪文斌今（28）日在例行記者會上表示，植物種子屬於萬國郵聯禁限規定範圍。他強調，中國郵政嚴格執行萬國郵聯禁限規定，嚴禁收寄種子類物品。

汪文斌強調，美國郵政收到其中含有植物種子的包裹，經過中方與中國郵政確認後，「判定這批郵件上的中國郵政面單（單據）屬於偽造」。他指稱，單據上訊息等存在許多錯誤。

汪文斌表示，目前中國郵政已商請美國郵政「將這批假郵件退回中國」，以便中方展開調查。

中國外交部發言人汪文斌針對美方收到中國可疑種子包裹一事表示，和中國郵政確認後，郵件上的中國郵政單據「屬於偽造」，希望美方將郵件退回中國以便展開調查。

Cls......

即係想講有人插贓啦

仲要退番俾你地毀滅証據

空投番過去幫佢地播種

用假單都寄到貨出去？

既然唔係你寄咁點解要「退」比你？

27個洲都收到，又會一齊假 你當人係on9？

驗粒種子，公開佢

開得聲就證明

Push

幾時會禁中國寄出既郵件？

起大劣寄件，身份證乜柒都要留，點會有人夠膽做，除左政府姐

看來真的是生化攻擊,真的話是非常有力的開火藉口,美國要認真追查

遲早被禁運

大陸身分證可以假

//希望美方將郵件退回中國//
東窗事發，要銷毀證據

唔止美國
台灣都收到

郵遞公司都是假的

次次做完都話唔關自己事 外國又會冇反應

調查完證實係假

咁仲死 唔係話個啲天眼好快可以搵到條友出來咩

台灣都收到可疑土壤

遲早全部支那郵件都運去檢測完先再派

反正美國軍機入支那如入無人之境

退回中國

既然話唔關你事，做乜又咁多事

陰謀比人發現，就死兜話係偽造

遲啲美國就真係退出萬國郵政
睇吓支共仲點玩

假又做咩要退比你地交比美國查下邊個陷害你地都好呀

「將這批假郵件退回中國」，以便中方展開調查。

殺人犯：將牛肉刀退回本人，以便展開調查。

中國話假野係咪負負得正咁解？

基因改種子，生化恐襲

又話唔係你，咁點解又要退俾你

佢只係話郵政單據係假，冇話唔係中国寄去。

恐怖襲擊美國？

又唔係你寄退比你查乜嘢

青浦區好撚偏遠

支那做埋小動作引人開戰

一係就係基因改造嘅種子去取代原生物種
一係就係好似喺香港海域放沙巴躉咁整死曬美國本土d農作物

睇嚟美帝出動B52一次過退信

支那狗比人捉正都唔會認架啦

又一個假字答完
唔俾任何證據
同默認有咩分別
好撚廢

會唔會係種子只係cover，入面收埋一d禁運物品
過左美國關之後抽走左

即係點，假既就唔係大陸寄黎?

其實講假既郵政單據有用咩?.......
郵政局可以trace 返邊度黎.....

乜鳩嘢叫甩鍋？

有冇真既waybill對比下

全球最大黑社會

自欺欺人

單據訊息緊係錯誤啦，寄seed但寫第二樣野嗎。。

支那只有假野先係真

支那又想開新戰線
全面加速好

應該係毒死人地植物多，共狗自己命令開始種返多 o 的，等人地一失收，到時自己有糧又可以做救世主，同元朗 721 logic 一樣

政府啲口罩

X file ，機因種子，令蜜蜂絕種，人類糧食供應不足，人類滅絶

生化武器

之前先輸出紅火蟻去日本

支那非洲豬瘟?

推光復香港 時代革命

種子戰 影響生態都出埋

三峽水都唔差在寄埋走啦

生代襲擊 開鳩支那波

裝入戰斧入面退俾你

之前都已經係咁寄豬肉俾日韓台，但係又冇人攪大佢

一開又係生化攻擊

無用
呢個做法等如拮個愛滋病人愛滋針
佢都已經有病毒，係唔怕你
但對無事無幹嘅人就好大傷害

推斷合理
武肺都係咁 十一十二月支那全球買撚曬d口罩呀防疫野，根住一月就開始全球大爆發佢就揸撚住勁撚多物資

唔係你寄
一句唔係咪得
又想拎走？

咁係定唔係呀

敢做唔敢認冇撚用

支那真係cls
玩到咁撚大， 唔打柒都下唔到啖氣

係囉。班鬼佬有時又係唔屌唔得。
次次支那想偷雞俾你哋捉到都唔郁手。係佢偷到用埋食埋先出黎譴責。支支當你班鬼佬臭四都唔係無道理

唔係你既又要人退番俾你

何止身份證，賀建奎博士底下，人都可以假

唔講都醒唔起。支那豬瘟而家點？好返喇？

即係身有屎，驗驗好喎

只有刁曱甴是真的

蚛蟈人邏輯 世界都圍住佢地轉

用無人機幫佢空投落田野俾翻你

唔係中國郵政份郵件點會過到去美國
即係啲人可以咁輕易偽造單據然後走數....
咁撚on9

你老母都係假啦傻閪支那狗

點解唔揾個間碟偷偷咁種咗佢，搞到而家通哂天

唔係你既野

又假又偽造

然後自己回收返

醒少少呀 大老

又玩大咗淆底

所以佢地真係ON9
捉到鹿都唔識脫角D朋友

啱係你嘅做乜要退返俾你

咁未必淨係用左哩個方法啦
可以有唔同途徑一齊做
只係哩個方法被人發現左先啫

可能rpg game啲ai / npc 咁戇鳩唔關技術事，事實係佢地係咁

好似係後面拍鳩佢膊頭，你話唔係你，佢就信左一樣咁荒謬

點會知道美國居民姓名地址?
玩抖音被人偷左資料?

係禁運架

但係可以係我國度出口

但係都唔係我做

運單系統有嚴格保安可8分鐘內尋找並同寄件者面對面打交
但係D出左國既運單都係假既!

答案只有一個:
運單造假是有能力修改系統記錄的人做的

華生

佢出聲就9成真

狗塞支火魔入個小朋友個袋
小朋友：喂，做咩塞支火魔入我袋？
旁觀者：喂，我地全部見到你放入佢袋㗎！
狗：係？我拎返去查下先。

幫共和黨助選嘅種子

唔止抖音，以前 ebay 大把 99仙到幾蚊 d 大陸野賣，幾千幾千件咁賣出，個到重多

撒去大陸既農田睇下會唔會有特別效果出現

中國香港

製造生態災難， 梗係搵最少污染地方做起

有冇英文source等大家擺上twitter發大佢

啱啱google搵到

大陸話假就=真啦

樓主pin呢個

直接幫支那播種播落黃土大地

邪惡軸心國並不是浪得虛名
美帝如果解散唔到支共世界真係完

殊🤫 大陸好撚小氣㗎

你估佢地d間碟無俾cia跟咩
叫班間諜咪即係俾證據美國捅自己屎眼？

成件事好蠢😑

真又好假又好

做咁多小動作只會引嚟更多反華勢力

一個用bar code既年代 你同我講係假既？ 屌佢老母都on撚9

台妹好正
逼逼逼

聯合國提供的數據則顯示，截止到 2014 年，有 220 萬中國出生者居住在美國。

鬼国賤種支畜真係好撚無恥

係你寄既先有得「退回」姐
唔係你寄既叫做「轉寄」俾你喎

痴筋 退返比你咪咩證據都冇 當人白痴

如果禁晒所有中國郵件出入口
咁真係要內循環啦

希望美方將郵件退回中國

即係認啦

其實咁做有咩意思，不明來歷嘅野都唔會用

COVID-2020

有台灣人係台灣都收到

遍遠先多農業，大機率拎去種？

好似冇咩農業，上海市最外圍，好多別墅，大學個啲

自爆呢啲野大陸成日做

如果淆底得滯應該支那真係會搵個替死鬼

生死草

今次唔用成語回應？即係督中左

如果我收到我post上嚟俾大家睇睇

你有咩係真？

推

植物生化戰

人類歷史上係咪第一次用

支共大規模隨機式咁寄件，實有傻佬收到真係走去種。

有人插贓唔係重點
邊個插先係問題
替死鬼在那兒

大學寄d生化泥去外國

｜｜經過中方與中國郵政確認後，「判定這批郵件上的中國郵政面單（單據）屬於偽造」｜｜
屌你自己人查自己人佢講得出黎又幾好野

生化武器🤔

Sorry
用錯公司
退番再寄過

我個仔冇姦你個女，俾返個仔我會自己查

但係有個疑問，如果係中共做，點解會留低標籤咁戇鳩？ 以中共滲透能力，你做到冇證據可以追查其實唔算難

唔係想洗白，純粹覺得奇怪

利申：存檔死清光 好想佢哋收皮

咁撚賤 寄毒過去

直接講唔關自己事咪得囉 查咩姐

同中國漁船一樣

999% TRUE

牛B死了

我就信夾張假單郵局會幫你寄啦

支共成日撩鬼攞命

好真

null

「卸鑊」

係全部唔收

on99, 即係身有屎

一步一步黎

種子第一步
仲有好多侵略性物種破壞生態
比如亞洲鯰魚 紅火蟻

朱家角水鄉

洲際導彈射返去算啦

無標籤外國郵政鬼會幫你寄

不過依家玩假標籤，應該好快有國家會唔寄來自支那既野

支那有咩係真？除左支那肺炎